12月去蘇格蘭

下個月去蘇格蘭玩4日3夜
我知係唔夠 所以會分幾次去
如果去highlands john daytour夠唔夠
因為我自己無揸車
同埋巴絲打有咩好推介

推

pish

飲威士忌？

呢個係咪要join啲tour

去飲食台搵威士忌post join TG group,入面比較多朋友去過蘇格蘭

好！！唔該哂你

實有day tour~
睇你想去邊 但預左好多時間係係車度